## Crèpes aux banannes

- 1 bananne
- 1 oeuf
- 1 c. à table grainne de lin moulues
- 1 c. à thé canelle

Écraser bananne avec pile patate, Ajouter autre ingrédients et combiner

Cuire avec gras de bacon.